發起批鬥批鬥座文化,點睇?

見到任何人想批鬥座批鬥座既人,即時批鬥佢
擺人上網個d,起佢底

我覺得批嚟都on9
睬佢都傻啦
由佢影囉
又冇做錯

無做錯野點解要比人鬧?
邊個無理鬧過我既人,
我要佢承受返十倍痛苦